東方日報：714深水埗反南亞

唔好俾佢哋中計

不了 果日要返歸食老母親手煮嘅白飯

黨報又分化

原本幅圖有講吓笑咋
但係東方日報cut咗

右下Hashtag

琴晚南亞有份狗署，雖然佢地你玩玩下

果班難民垃圾
屌到佢地返蝻國

唔好去呀，南亞仔幫左我地好多
唔好比人分化‼️‼️‼️

我係車手，眼見好多南亞靚仔都有份運物資

但係仆街東方日報cut走咗啊

正啊！
拎黎做文宣，增加南亞支持者

話俾佢地知，專制政府嘅暴政已經燒到埋身，佢地如果想留低就要同香港人團結

果問題係黑幫，同南亞完全無關係

714沙田

文宣澄清穩陣

唔好撚去!

on9

白粉報實捉到你

丫你條陷家剷記者專登cut撚左下面句野 想誤導人屌你老母啦

on9有腦都唔會攪南亞

唔好中計

唔好比佢分化到

黨報好柒

咁叻你百份自己搞囉
之前鬧年青人 依家就吹雞
危害社會安寧

喬寶寶

想借力打力?

個日要返工，不了
[b][size=6][red]714沙田呀[/red][/size=6][/b]

我知東方仆街，提提大家原圖有hashtag啫

咪撚去呀

點會用打字，其心可誅

真圖要廣傳 啲人當真就死

南亞自己人

食得白粉多

搵南亞之父幫手澄清啦

南亞仔女幫得手

張超雄會否出現？

不了

推

今次南亞人都有岀力 唔好比人分化到

東方最僧南亞 唔好撚理佢

將計就計
一係出黎保護/掩護南亞裔香港人
（有機會俾人話包庇佢地）
一係就沒人申請遊行 撚9班友 黎手屌番佢做假新聞 不求實證 歪曲事實
（有機會真係有人借題發揮 弄假成真）
如有其他方法 歡迎留言
PS：唔好復我 我沒野講 有咩搵其他連登仔

個日要番工 不了

文宣可唔可以整啲圖多謝啲支持我哋既南亞人，陣間真係比人分化只會越來越少自己人

屌你老母，咁多日唔寫，係要揀14號沙田區遊行果時黎分薄啲人，食屎啦你
21號個反紅媒遊行我實去理搵你班仆街白粉佬算賬

唔打自己人

強烈支持百份報打走市場勁敵

根本係藍絲見屯門多人

就照抄民生議題

咪上當

係咪可以同南亞人講解下, 原來東方咁關注佢地

實捉到你！

蝻都係基層 教育下佢地就會歸隊
冇左佢地 food panda 地盤果啲工冇人做

714不要去深水埔

714有冇其他活動？
有就鋪天蓋地咁宣傳

淨係見東方都知唔使信la ma

係

班白粉仔係咪弱智

去到深水埗，舉牌"We love Indian!"

分化狗收撚皮，我地唔會受呢套

贛鳩黨媒，部分「南亞人」仲早過好多「香港人」係香港住，係都人地趕你

屌你老母又分化

不了要返學

屋企係咪搬咗去台灣？

南亞人 自己人

Agger 連班狗都唔敢郁佢地 明想借我地力打佢地

深水埗有軍火,不了
保皇建制快D去
你地有克警幫拖

敵人擁護我反對

唔好中伏 搞南亞人成件事會錯晒

召喚ust南亞走幫手澄清

不了，要返工

發夢見到有南亞司機送物資

要去沙田，不了

東方自己去反啦

玩分化

唔好比人分化

Push

要去行下沙田行街

一定要傳開去，白粉傳假消息
714係沙田

白粉報不嬲狙擊開蝻，A1成日都係佢哋

聽都未聽過 不了

都話架啦
Btw一開始出post果個都係假acc
得3個朋友

bullshit

唔夠打
不了

仲記得有個南亞佬整野食比我地

我見隔離post714係沙田喎 人地已申請不反對通知書

東方 自己 反

唔關連登事

你自己去飽去啦, 東方編輯

又玩滲透分化

沙田

真係假難民有幾多？頂多咪幾百人散居喺香港
深水埗嗰班多數係土生土長
信嗰個都白痴右膠上腦

我九龍派傳單時，有好多南亞仔走過黎講加油，話一定去遊行，好多真係同路人

等文宣組出poster

我愛ust南亞仔

每次要轉移視線咪靠呢招囉
鳩硬sir絕招之一

東方自己去啦,成日狙擊上海仔個南亞軍團

東方日報 fake news

今日見到有個南亞爸爸拖住個南亞小朋友（大約6-8歲）出黎遊行，琴日係屯門公園見到最少兩個南亞一齊圍公廁，唔好真係搞佢地

On9東方

分化都要用腦㗎
跌咗就快啲執返啦

一個都唔參加 睇下東方有幾柒

唔好去呀，南亞仔幫左我地好多
唔好比人分化‼️‼️‼️

我係車手，眼見好多南亞靚仔都有份運物資

咪撚理東方，拒絕分化
南亞仔係我地朋友

東方想吹雞 下世啦

假文宣 真分化

一定會搵人著黑衫攪事，可以嘅話搵深水埗區嘅朋友仔當日開街站支持合法嘅香港人。

以靜制動

又係到作新聞，屌你老母

傻西東方

統一戰線！！！反送中面前，人人平等，大和解！！！

fake news

屌你老母，垃圾報紙

分化

肯定有人中招
現場提醒d人呢個係假既

push

啲南亞即刻割蓆

南亞係戰友呀屌你老母

我無野講

東方日報：714深水埗反南亞

714喺沙田呀

傳俾南亞人等佢地圍白粉

唔好去呀 5大訴求

百份既敿人就係朋友

冇撚野呀東方
幅底圖喺邊度偷番黎架

邊撚個整㗎

69遊行嗰日已經有班出嚟反送中

痴撚線東方

南亞人都可以係香港人，可以係土生土長講廣東話

最撚憎東方

大家都係香港人

佢地有份搶資源，之後再清算

南亞人比睇白粉報嘅更愛香港呀，屌你

勿分化, 很多南亞人都是香港出世

叫晒百份百員工去

反你老味同路人都反

增加南亞支持者

佢地當香港人係大陸咁無腦咩on9
自己國家既人無腦用同一招黎帶香港人 笑死

搞手係東方呀?
咩呢份報紙做埋啲咁嘅嘢?
佢地成日搞埋啲反國泰又反消防又反郵政
一陣又話反上海仔
啲賣百份嘅傳媒真得閒

偷我地d文宣圖用

714 沙田啊

唔好信

721有tko反紅媒遊行
不過路線好似仲執緊

做嘢,connect 南亞

Fake

千祈唔好中計
話說有朋友做某Media，收到上邊order要佢哋出好多關於反南亞既新聞，想香港大眾轉移視線

垃圾記者，老作新聞

仆街白粉報

呢d標題既說法，係建制派先會咁講，係到搞分化

反南亞
真係會比人打返轉頭

推！

咪搵我地過橋 屌你老母

文宣要做野

白粉報編輯係咪每次出稿都要食毒品自Hi先

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

14號有野做了

呢個要靠張大帥向佢啲兵馬解釋喎

直接fake news係非常痴線
向記協投訴

屌你，白粉報又想玩分化

不了 今次南亞仔幫我地好多

右下角有寫「講笑咋」

這明顯是藍屍的陷阱 記得下個星期是沙田

Push 文宣澄清

自己友黎嫁喎 反乜鳩

ust南亞仔仲未入嚟放心連登一定支持你

南亞假難民呢個字得東方係比較常用
其他一係就南亞仔/蝻

根本而家呢個時間大和解緊，南亞仔都出黎幫手
好值得懷疑係邊個出呢張圖

屌啦，想disconnect我哋

7月14日係沙田遊行呀

沙田見

南亞有好多好人，respect

我有嘢講

反對針對少數族群嘅遊行
香港人齊心指向不義政權，要團結勿分化

南亞今次自己友嚟

死藍絲又分化

714沙田呀屌

In ust南亞仔we trust

714 沙田

重有
係趕都趕班 撐送中150

714，沙田

東方日報？
不如佢報話圍東方重好啦。
共黨喉舌。

唔會有人去 去都係啲廢老廢中
低級分化

88

岩呀
好多出錢又出力

身邊仲有唔少同學鬧做咩唔係夢境相遇

奶共啫，賣百份起家
黨報得大公文匯

唔好去呀，南亞仔幫左我地好多
唔好比人分化‼️‼️‼️

我係車手，眼見好多南亞靚仔都有份運物資

咪撚理東方，拒絕分化
南亞仔係我地朋友

714係沙田

今日行過去先見到有南亞帶反送中牌
勿分化

7/14 沙田

係時候學尼泊爾話

反你老母

有好多南亞仔係土生土長香港人，廣東話正過鄰國新移民，呢班人係要拉攏，唔係分化！

仆街東方

右下hastag !!!

百份報自己搵人去啦,不了

要屌7東方先得

UST南亞仔代表

發放假消息

留名到時無人去

今日見到個南亞叫到幾落力
行行下天橋下面有啲狗係到 指撚住怒屌

唔好叫oncc啦，叫on99啦

我地進行反宣傳

《與南亞港人同心，共建安全繁榮香港》

南亞人不嬲係香港人 反乜

東方報出黎就知係鬼啦
早幾年已經有媒體工作者話收到公司指引 要報導多啲南亞負面新聞 去轉移政治新聞嘅關注

冇聽過
係咪東方發起

東方不滿南亞 南亞人要覺醒了

東方hi 大左

南亞最強戰士小心

馬惜珍遺計

要出文宣俾最嚴厲嘅譴責

有咩事 一齊撐
但可唔可以教我煮咖哩

我冇嘢講

南亞自己友

去深水埗多謝佢地再文宣
家下比人屈，分分鍾會夾埋其他人真•搞事

南亞人肯幫手
就係隊友

柒左啦百份報

咁又係 呢排南亞係安份咗好多
依家唔會搞埋啲小打小鬧
而係食大茶飯

完全唔使
階因佢地表示自己係地生地長香港人
而且講廣東話講到“發發”聲
特別係用粗口插政府ge時候

叫張超雄同ust南亞仔澄清下

搞分化，我地可唔可以借力打力

你東方報得，緊係唔柒去啦

自己友垃圾東方

文宣必須盡快澄清，擺明政權引伏

On9聽都無撚聽過，唔好中計

白粉報high左野？

我地多謝張超雄大將軍都未黎得切

點反呀白粉報

反南亞 => 已經可以去平機會告種族歧視.

馬家白粉報你好撚柒呀

作為傳媒咁樣fake new垃撚圾

UST南亞仔幫手同同鄉講兩句

Port7佢

玩分化？
不過多謝東方
幫我方增加支持者

對家開始出奸招.. 小心...

清算完TVB 下一個就清算東方

714深水埗村民唔該睇緊D，如果真係有人搞南亞人，即刻急call人手落去撐南。

絕對擁護南亞好朋友

有冇巴絲整到投訴信
一齊去平機會投訴

遮右下角
分化

仲會有機會真係有人去

佢老母臭真係玩fakenews

714沙田喎

港人跨族裔，同心同建安全繁榮香港

You are fake news

去平機會同報業個council投訴白粉報啦

一單還一單，生蕃還生蕃，喺依單野上面關南亞撚事

誤導公眾

因為東方自己好憎南亞佬

估唔到咁大間傳媒都可以fake news，係時候文宣啦

返去賣白粉啦 搞分化

咁南亞都有唔少安份守己乖乖地番工又開咖哩鋪嘅

不能同意更多。我冇嘢講

都有人番銀行

去平機會搞大佢

贊成

啲咖哩真心好食

又搞分化

大推

就算紅色都唔等於黨報，其實個門檻比你哋想像中高，叫得黨嗰啲真係直屬咁濟

南亞人不論真假難民係成件事都冇出手阻止過我地 東方含撚食屎兼收皮啦

其實....仲有人睇東方

明知人地改圖走水印技巧高超
而家俾人CUT走HASHTAG
仲未知死
係就快啲澄清番，一陣佢地拎住黎大搞

東方話去深水步，到時唔派人去正衰仔

麻煩廣傳比班勇武南亞仔知,東方搞鳩佢地

入深水埗做一次文宣先得 dklm

麻煩大家傳開佢

話係假

ssp不了

再同班藍絲宣傳個日東方搞撐警

南亞係自己友
想分化

唔好搞分化！唔好中計

要返學，不了

好多廢中真心信咗，仲話好興奮等班學生俾人打撚死喎

南亞兄弟姊妹以你哋為榮

白粉報收皮

On撚9

清你老母過橋抽板正仆街

Fake news

7月14鬼節
留在家

Push
唔好中計

咪上當

咁樣算唔算種族歧視？

南亞自己友，完

東方咁講 我好不安

紅媒唔夠力 比人罵完比多啲力水

Ust 南亞仔，已證明佢地係自己人，錫克廟每日都提供免費饍食同地方，比香港人入去休息避難，我地唔會忘記，多謝你地

行佢老母

整原圖果個都唔需要玩呢種幽默比人有位入

信百份報正ON9

而家算唔算歧視？仲要登晒報？

敵人既敵人即係朋友
當打抵敵人後
先再打

邊個要反超雄啲仔女社福界出嚟罷工

咪屈

敵你老母咩
唔想食咖哩？

好波

沙田先係wo

睇死星期日冇人出。
搞分化

見到東方就知冇好野

東方想分化南亞

要唔要去重慶派傳單

東方想我地行反紅媒？

文宣組要做嘢

光復大埔
反東方 反毒販 保民生

隔離好似係cctvb?

假野唔好亂咁報

南亞仲癲撚過解放軍 不了

大埔工業村

714圍東方日報

不分化 南亞人都可係香港人

好鬼喎

蘋果先係

白粉日報想消滅同門

714 ssp 不出

東方食屎啦

咁哂左 想一次搞兩間

返工，不了

714沙田呀！

Ssp最需要光復都唔去

努力文宣百份假新聞挑撥煽動

【需要南亞文宣組】東方日報：7.14踢走南亞人。
拎黎做文宣，增加南亞支持者

話俾佢地知，專制政府嘅暴政已經燒到埋身
，佢地如果想留低就要同香港人團結

召喚ust南亞仔

未上電？咁多粉都唔上電？

唯恐天下不亂

南亞唔係大和解咗咩？

東方最憎南亞佬

仆街東方cut 走左個hashtag, 算唔算做假新聞?

黨報係度玩分化

不了，返屋企食飯好過

睬你都傻，廢老自己反飽佢

大家反紅媒啦!
唔好攪南亞

委派UST南亞仔去協調

只有五大訴求

東方呢種味就正正係自以為奶共狗袋底
就會可以直入中聯辦嘅戇鳩囉
邊撚個唔柒知北佬最排外
排到連大陸人都知北佬最想南方死

714去hku呀！

我講緊假難民 都咁多人負評我
唔係講有身分證

白粉報, 你仆街啦

利用機會話係建制搞 吸埋少數族裔支持

Fake news可以點搞搞佢？

收皮啦毒品報

東方自己去
唔去正仆街

東方炒車

係人都知東方同南亞人有仇
我有fd無俾錢蘋果
睇咗東方信以為真

佢哋都係香港人

深水埗係多黑社會蝻，同幫我地既蝻無關係

等睇到時得三幾個廢老去vs南亞兵

咪啊 會比人中傷到變種族歧視

好假

白飯報

好多南亞係香港士生士長，佢地都係香港人唔好玩歧視啦𨳒。

咪撚去！

齊心去沙田
等白粉報報假新聞

7月14馬季煞科,仲邊有廢佬去

負責俾錢舉旗都會有幾個既

南亞仔好多支持反送中架

唔係話假難民岩，只能說你唔識睇時勢，等比人控制，自己用個腦諗下點解比人負評lo

Cop曬都仲可以炒車

南亞反黎做乜鳩 佢地起碼會尊重本地人生活方式
見樓下啲南亞人都係夜晚先會係球場打板球 又會肯學講廣東話
反撚曬啲支那人先喇

支援南亞仔

屌你喇，南亞呢幾次好多人出黎幫手呀，不分化！

擺明想騎劫

南亞仔有好多都係好人嚟

痴線 張將軍係自己陣營 南亞兵權都好緊要

留名睇到時差佬拉邊個

其實點解去十八區遊行？
其實點解唔去返港島？對政府影響最大

同佢地講
係政府屈佢地

唔好 吸納佢地做前線仲好

唔好去

南亞人好多好人, 千訢唔好中東方計呀！擺明搞分化. 種族歧視可以好大鑊㗎！

On9宜家係對準目標蝗呀屌你東方
分化報紙 仲有人睇
反南亞人反鬼佬個啲 容後再算

714 駛唔駛救港大
佢地有個大陸西研究生攪事
話唔俾用繁體字寫會議紀錄
（類似 詳細冇睇清楚）
請指教

收到 714沙田

去沙田啦

東方日報號召市民打壓南亞人，違反種族歧視條例

支持南亞同胞去東方要求澄清煽動

唔洗搵人特登去, 但覺得應該正惜咁向係成場運動當中幫過手唔同種族嘅朋友講一聲感謝
就算白粉報藍絲派人去攪事老屈
成件事都好明曠會知道係邊個做

光你老母東網
714唔好去深水埗

方向報嘅計謀

大家唔係會中下嘛

公然種族歧視

真係cls

賤種百份報

其實好明顯係啲無創意只識抄人嘅藍c
見到屯門咁成功

就想switch去民生問題攪分化

一定唔可以中計

好心啦乜撚都copy！

好多唔係睇連登嘅以為我哋真係搞南亞

其實好明顯係照抄，但嫁禍嘅意圖太明顯，我覺得做小小野去俾出面嘅知道唔關我地事係應該

米撚on9啦，冇理由攪走同路人，
南亞都唔知幾撚憎大陸人，
中、老果浸藍絲或者有，
但下一代一定撐香港㗎⋯

call張超雄幫手啦對付東方

要返工，不了

有冇人send去求驗傳媒？

仆街啦東方

我都覺得係

同埋做小小文宣等啲黃c咪去

仆街東方

佢地想搞分化

其實唔洗做得太突兀，只係寫感謝唔同膚色大家同樣係香港人已好夠

希望文宣朋友睇到

黨媒贛鳩，信並附和既，更贛鳩；我地既最大敵人：大陸閪&親中垃圾！反送中，爭普選，扣減每日150既額，釋放學生etc香港太多病！

各有各做
714深水埗藍絲回合

召換南亞人 文宣
連結小數族裔一齊反送中

去支持南亞